南韓警方對C朗不露面展開調查

An investigation of the 'Ronaldo no-show' incident, where famous footballer Christiano Ronaldo did not compete in a game against a K-League team has been put on hold indefinitely.

The Seoul Suseo Police Department has announced today (20 August) that it sent in a request to the Seoul Central Regional Prosecutors' Office to put on hold an investigation on Ronaldo, Juventus and organisers The Festa on 31 July.

The police department explained this is due to a lack of response from the Italian investigations agency to the SSPD's request of documents relating to the investigation.

The police will restart the investigation once they have received the documents needed from Italy.

The SSPD were of the opinion that there was no conspiracy between the Korean FA and Ticketlink, who were also sued, to advertise Ronaldo's appearance whilst knowing in advance the player would not appear, and turned it over to the prosecutors' office with an opinion of non-guilt.

However, the SSPD sent an opinion of guilt regarding the accusation on The Festa of displaying advertisements of overseas gambling companies on a billboard during the match (violation of the National Sports Promotion Act).

Last July, Ronaldo was accused of fraud as he failed to show up in an event match between Juventus and K-League teams, contrary to previously known contract terms.

樓主識睇韓文？

祖記高層：拉鳩沙利囉

識